早睡早起算啦你班柒頭

係到monmonmon

Trade出trade入發到達

你條磨碌就唔洗入黎啦

真

agger

假

咁你入嚟做咩

點醒大家

見字早抖

Anymore agger cannot

Time in the market beats timing the market